無論勇士做咩都永不割席，永遠企佢地果邊撐佢地

佢地真係幾時有活動咩活動咩地方都會出現，真心佩服

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

永不割席

不嬲都係

PUSH

我2016個時都唔割啦

個時睇直播幾撚爽